聖誕奇蹟！百里香下星期menu！

老闆！

老闆

奇蹟

聖誕唔加價

老闆午安

老闆聖誕節係咪會扮聖誕老人

著仔沙律

G著仔沙律

咩係樹熊粉

正阿
好想日日一起身都有著仔沙律食

奇蹟
4個餐都係50蚊

屌你G正撚到，又逼我食足5餐

屌 每個星期都會有雞朳飯
屌你老母 轉個汁又叫做一個新飯
當人on9咩

好味阿

成間百里香就嚟俾你食哂

不過真
如果佢將牛腹肉 牛肩肉同豬雜變regular就好

軟腳蟹漢堡變regular最好

老闆！羊呢？
我要食羊！

我都想食羊

打手

聖誕冇火雞叫咩聖誕奇蹟呀

打非中

印清

Hi 老細

A餐升級做火雞ok？

其實間野係邊, 咁耐都未試過

唔係老闆/打手 又點會知定下星期menu

E,f

因為星期六門口有派

老非中

A)燒雞配薯王
B)豬絲薄餅配雜菜
C)雞肉薄餅配雜菜
D)豬絲漢堡包
E)鴨胸飯/意
F)煎雞扒飯/意/薯
G)雞肉漢堡配沙律
H)肉醬意粉

正阿

反映下啦

C唔c服？

打老

著仔

中非打

著仔好味

打手黎講你都算成功
你真係好彩

中立非打手

其實咩係百里香

外賣送過海嗎？

thyme

聖誕都要開工，冇人性

踢爆左
d雞肉可唔可以用好少少既？太雪藏

星期六自己去門口睇下啦,踢爆

睇到啲menu搞到心思思想試，但唔係果頭返工

我有睇架，但d雞真係唔得呀
有無得反映下呀？

去佢地fb反映

fg唔錯

半隻燒雞平過雞排

屌你咩老闆
改到d名咁Q長

A 燒雞跟脆薯王
B 肉鬆薄餅伴時菜
C 雞肉薄餅伴時菜
D 肉鬆包配薯菜
E 栗子鴨胸飯或意
F 燒汁雞扒跟飯/意粉/薯菜
G 雞肉漢堡配沙律
H 肉醫意粉

想快d試到

今日起唔到身 無得食燉蛋同雞
下星期dllm我要日日去

印囝

胭脂樹紅（英語：Annatto）又稱為「婀娜多」，是從生長在熱帶和亞熱帶的紅木（又稱胭脂樹）種子中提取的物質，可以作為食用色素將食物染成黃色、橘色，並添加特有的風味。

胭脂樹紅提取自包覆在紅木種子外面的紅色果皮。被用來為許多起司（例如切達起司、格洛斯特起司）、加工乾酪（例如美國起司）或乳醬（例如人造黃油）染色。一些熏魚、調味料和零食中也會加入胭脂樹紅。

紅木原產自南美洲，傳播到了亞洲的許多地區。在拉丁美洲和加勒比地區，經常需要用到胭脂樹紅來製作菜餚。中南美洲的一些土著居民用它來製作人體彩繪和口紅。因此有時紅木也被叫做「口紅樹」。成熟的紅木果實呈褐色或紅褐色，外面覆蓋著堅硬的短毛，果實完全成熟後就會裂開，露出裡面深紅色的種子。雖然可以產生可食用的胭脂樹紅，但是果實本身並不可食用。[1]

F
胭脂樹紅份呢個食材真係第一次見

有冇地址？

唔撚掂WO今次

係,岩岩google左
話係一種天然色素黎
唔知會係咩味

無

GOOGLE下都懶

好掂

聖誕冇火雞你不如唔好開門啦老闆
BTW會唔會有每日杏仁布丁抽獎

'

幫人揾埋

下個再下個星期先聖誕

咁你叫咩聖誕奇蹟啊
今個星期宣傳費唔撚俾

🤔

咁今日有咩食

E餐

g 餐

Hi 中非打老闆

老闆我上星期係觀塘食完

味道如何

你同我吹過水

中非老

要求聖誕假期開同有聖誕大餐

我都想佢開

一陣開唔開

老闆最推介邊個餐？
諗住一陣食

星期日唔開

星期日唔開
紅日唔開
學咩人賣聖誕大餐